召喚連登既爸爸媽媽

咁樣姐係點

恭喜晒

唔係睇線咩？

你識英文就係鬼佬呀？

唔敢肯定

條線若隱若現，好曖昧

買多支啦

3月點飛

照飛啦sosad

依兩日黎多次

結左婚啦 ？

未，不過準備

今朝既

中咗恭喜晒
反正都快拉埋，雙喜臨門

恭喜

負皮死老母

旅行結婚啦柒頭

邊趕到